雙子座巴絲入嚟吹吓水(16) 重新開始

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

by 某巴打

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(15) 樓主呢？

光復香港 時代革命
香港人 加油

感謝樓豬

重奪樓豬之位

搶到1001

你翻黎啦

俾我捉到1001

點樣可以係新po refer翻舊po d 野

lm
放棄追po

lm

唔識 算啦我放棄

唔好咁直白啦

編輯引用然後成段copy

又俾人負皮

正皮補返數

水皮仔路過⋯⋯

沉雙子？

唉

識親啲雙子座既女仔都係飄忽難捉摸

做咩唔開心

做咩呀

要擁有必先懂失去怎接受

年輕人所為何事啊

正常現象 本po頭1-3對此有詳細分析

係你嘅就係你嘅，唔係你嘅就唔係你嘅

點解男朋友會每一句都咸嘢

精蟲上腦

lm 想聽

點咸法

都係想搞嘢個類

咁咩原因你唔想搞

你太吸引 引到佢忍唔住講？

係咪因為你唔俾佢搞

我知佢想 ，但唔想每句都係

俾，無時間

你餵唔飽佢？

劉名

雙子真係口水多過茶
lm 追唔切

係咁嫁啦 滔滔江水連綿不絕

係啊 hello

建議你用心追post

你收皮啦 我同佢講先

隔離有咩人

唔好同我講鬼

咸濕鬼

仲恐怖

喂呀咁負

斬手指

mute

樓豬又話潛

訓了

早抖

下 我入咗嚟 你就dum低我

掛住大家嘛

我都掛住你

口花花㗎乜你

我累了 我都想同你傾下計

聽日再搵下你

好

開咗post兩個鐘又就爆

雙子巴絲會唔會有唔想結婚既念頭

唔會 應該

想拍拖 有拖拍就唔急結婚

仆街射手

兩個雙子 係度互吊緊

傾計既時候會隔好耐先覆
有時會講下啲曖昧嘢
個感覺係忽冷忽熱咁

唔可以太主動所以到依家都唔知段關係算點

互flirt

爆post 訓先

助攻